{"id":"g9","uid":"fb26cea60a375ab3e71915127e31904a","orderID":"g0009","name":"Grammle-G9","slug":"der-indize-oder-index","aliases":["g9","index","indize","der-index","der-indize","fb26cea60a375ab3e71915127e31904a"],"arten":"fehler","kategorien":["grammatik"],"wrong":"der Indize","correct":"der Index, die Indizes","wrongex":"Als Alternative zum Monopolisten Google baut die Suchmaschine Mojeek seit Jahren einen eigenen **Suchindize** auf.","correctex":"Als Alternative zum Monopolisten Google baut die Suchmaschine Mojeek seit Jahren einen eigenen **Suchindex** auf.","status":2022,"alt":["der Katalog","die Liste","das Register"],"confusion":["die Indizes"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Index"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Index"}],"related":["8992f43c7e9715e78d9f0b6e47ccfac4","a06748fc28803020da5c33672b56f580"],"wrongs":["\\b(d|D)(er|ER) (I|i)(ndize|NDIZE)\\b"],"type":"regeln"}
